香港站封站，趕人離開!

噹噹噹噹......